摺合單車黎講，Dahon 大行車係咪無得輸？

brompton 同 birdy

係最正路不過一定唔係最好

最垃圾就有份

好保值，當年買部入門車060 900蚊買 過左4,5年600賣

之前上網做功課 話dahon摺位無咁易壞 少躁音
所以之前買左部2手 p8黎玩
平時踩下 無咩要求 整體都OK

斷哂貨啦

小布邊款可以同k3+一比高低？

大行出名行兩行就EE AA啦
要靚的起碼KHS F20R呢D起跳
有錢D買REACH 20都係又型又正
排幾遠都未到大行啦

諗住買k3 plus ，師兄有咩評價？值唔值得買？

自己中意就買啦 唔洗諗咁多
買得車仔都唔係想鬥快嫁啦下話